老老實實對準政府不搞民生

圍禮賓/3C屋企未仲好，等佢哋試下TG

地勢問題

現時的爭取方法影響太多不理世事的人。
去佢哋屋企，連藍絲都支持

仲有所有民建聯辦事處 可以做既仲有好多

不痛不癢，嚴格上民建聯不是體制內